冷淡表示感情即將結束

如題

Agger

係咪岩先睇完語錄黎

唉
試過

放手啦

完

明白